[年經] 送禮物既煩惱

適逢又係男朋友既生日 又要苦惱送咩好

想問吓各位巴絲會想

正皮 :俾個驚喜佢
負皮 : 直接問佢/俾佢簡

如果可以俾啲貨仔黎 感激

直接送自己俾佢

送帽

已經係佢架啦

這是沒可能的

著情趣內衣

可以係bonus 禮物還是要準備的

推下先

一係自製皮革銀包/咭套

一年既時候已經送左

送個仔女

哩份禮認真大份

手作仔最有誠意
手繩 冬天就頸巾

手工啦~

送過自己織既頸巾 自己設計既錶

有冇貨 整過水松板好大塊

之前整過 翻轉方塊卡 你上網照SEARCH個名可以睇下~